支持警察開鎗

雖然對警察都無好感架喇
特別抄鳩我牌果陣
但兒登仔醒下啦
應該對事唔對人
拎住把刀衝埋黎
警告過仲衝埋黎
一鎗打爆你個頭都仲得啦
有玩過氣鎗都知
其實要射中手依d會移動既目標係好高難度
所以射身係最佳選擇

比人用刀插中 死左比兒登仔笑
開鎗射死個持刀者 死左比兒登仔屌

刀既破壞力好勁
插中頸致死機率好大

木倉

一直都以為鎗tim